%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[paperwidth=21cm, paperheight={29.7cm/3}, margin=1cm]{geometry}

\begin{document}

Exercices des chapitres 9 et 10.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  Produit scalaire (quatre expressions) & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  Appliquer les quatre expressions du produit scalaire & 1 à 4, 11 à 13, 40, 41, 43 (ch. 9). \\
  Manipuler les règles de calcul du produit scalaire (et la relation de Chasles) & 49, 54 (ch. 9). \\
  Utiliser le lien entre produit scalaire et orthogonalité (et perpendicularité) & 14 à 16, 56, 57 (ch. 9). \\
  Résoudre des problèmes d'angles et de longueurs avec le produit scalaire ; Utiliser les théorèmes d'Al Kashi et de la médiane & 5 à 10, 42, 45, 46, 47, 59, 60 (ch. 10). \\
  Problèmes & 87, 88, 90, 94, 100 (ch. 9). \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
